全民連加特，破唔破到反蒙面法？

JLingZ